有冇人想食軟飯？

溝我啊
我叫我daddy養埋你

On9

有fd真係食女朋友屋企軟飯 日日住佢屋企 訓醒食跟手打機

有幾多零用錢先

你想唔想

無限

求證據，證明

有咩要求 例如靚仔高大

jj 夠我用

有興趣

自問自己面皮太薄食唔起軟飯

無限?
夠唔夠買起成個apple公司

baby. you seem like fun

我

可唔可以去你daddy公司做

暫時夠人手 sorry

14cm 長 13cm 粗可以？

點報名

Come on
180 帥氣俊朗 求包養

先自我介紹

大家唔洗爭啦 頭號種子都未爭

唔係講笑有時都幾提子 廢青生活

唔洗食軟飯 比個機會我照顧你

我想做弟弟搶9晒你daddy d錢

Pmed
利伸：冇尊嚴

好sweet

垃圾咁就濕曬

所以話 男人靠把口 呃到大把女
但通常呢啲都係狗公

160 平時加20cm鞋墊出街
正常連登仔樣

我靠條利

笑左 我淨係想拍一次唔會分手既拖

奶我

事實連登屍打好易氹

好難

排隊等軟飯

點解唔俾次機會我

飢渴到咁

你要問過我bb 先

依個世界太多引誘

我想
利申：真絲

我批准

我唔磨豆腐

錫晒你

食唔食腸

不如3p?

淨係我個條都夠你飽肚

對
但我專一

未試過點知

我先唔信你個大話豬

冇人逼你信嘅

馬拉松式你又試過未

唔好信連登no.1淫娃

no.1?

3p點玩個個姿勢啊 我唔制啊

試過

輪流玩囉

加多層囉

我做
旺旺旺

各位巴打可以先行離開 佢會做我既小女人

好man

仲話愛我

我地走啦 唔好再同依班癲佬傻
我唔會再比人蝦你

你唔重視我嘅

好 我哋去扑嘢

扑到大聲過藍田煙花

大力啲

我有樓豬tg 要唔要

傻豬 咁夜瞓啦
養足精神 聽照扑到你頭暈

屌你邊撚個

好

與你夢中相見

大膽到藍剔朕

我藍剔好多人

我想要你tg

女神

我應該知邊個

搵返我啦

唔撚係掛 我都驚比佢睇到

求我

其實就咁嘅
多你一個唔多 少你一個唔少
bye

個女仔係咪有啲高

咁易就試到你

16x

其實識佢地既 都幾難唔知

連登真細小

又咁鍾意打機

你唔理me me 嬲豬

日日打10鳩幾粒鐘 真心佩服

好呀 幾時同Daddy一齊食飯？

唔好扁嘴

傻豬嬲個樣最得意

唔好扯旗啦 豬排黎

你就豬扒 就算豬閪我都中意

間屋都幾大

黎

你把口唔錯喎

屌你老未係咪真係同一個 你個fd住邊

我係軟飯女(男)婿
Daddy諗住邊日食？

我受軟唔受硬

我起身啦 傻豬

咁早起嘅你

冇所謂啊 你揀

pmed

想你一起身就見到我啊嘛

你幫我問下Daddy 我地去半島食(你Daddy請)

冇所謂啊 半島個間日本嘢自助餐唔錯

愛你

食飽飽未

未啊 你都未餵我

無你咁好氣

除左我條大肉腸你仲想食咩 我煮比你

白色汁汁

白色汁汁既話要配下鮑魚先好食

咁快想生bb?

直頭係我的志願啦

養住隻貓先 等我事業有成就同你組織家庭

狗ok? 屋企有貓

都得 養隻柯基 可以睇住你同佢一齊fing pat

死肥婆

你同我都無所謂，但係Daddy有所謂架ma。問下Daddy啦。

我第一次食軟飯 有咩要注意？

你可以收下皮先 佢daddy 唔識你

求包養

我想靠自己

點解唔現實搵？

幫你日日奶閪,奶屎眼

買層樓畀我跟住分手ok?

daddy 話喺半島book間房比我同你過

bye 唔送

bb

扑埋可以嗎

想嫁

我屌到你反艇都得啦

go

有意，點樣聯絡？

25歲的活死人
沒有勇氣自殺的廢青

A幾？

正呀 哥基
你又知我鍾意哥基

( Show Blocked User - 無你咁好氣 )

知你屁股gut gut 啦

A4